BNO居英權走個d算唔算手足

如果算咁我加入中共又算唔算
大家都係保命姐

留低貢獻GDP俾中國香港打壓自由？

面對國安法，香港人何去何從？

冇bno只能夠 JOIN THEM

巴打同我個post講嘅內容相似

香港抗爭主力無BNO

幾分鐘開兩個po想點呢

大家都係保命何必分咁細
我依家宣佈，有眼耳口鼻都係手足

到時候未轉去教育D左膠囉.
唔係咁又可以點?
藍屍都教唔到仲教左膠?...............

你有BNO緊係咁講

冇錯
我哋應該攬住一齊死

等有bno既手足過到去幫你爭取
到時佢地會係選民
你咁樣分化有咩意思

BNO最細嘅年紀已經係23歲

算 CY當年都算手足

拉

妳入到黨先算啦 on9分化撚

唔算

成日話過到去會幫啲冇BNO嘅人 心諗真係曬撚氣啦

想知我地係外國人眼中係咪即係新移民咁我地屌緊大陸新移民嘅同時係咪做緊同佢地一樣嘅嘢

種族歧視點都會有
但好過留係到

[政府又玩嘢] 郵局停止空郵文件申請BNO